當年跟風著阿伯（NB）鞋班柒頭掉左對鞋未？

垃圾，當年成堆跟風狗學人買阿伯鞋

今時今日out 哂啦，柒頭皮

做嘢做到污糟晒
掉咗

想問對更少人知既
xs850 waterproof版有無人係香港見過

post錯